大家唔好太灰心，禁蒙面法只係第一步

十一之後中共正式同香港人開波
已經退無可退
禁蒙面法只係第一步，嚟緊將會陸續有來。
如果你淨係諗住以為矇住塊面落街食糖水嘅話
咁你哋一定唔想贏，香港黑暗時代正式降臨，將會係一場好長嘅戰爭
記住每一場戰役都保持平常心
我哋轉頭見
光復香港 時代革命

蒙你老母
講緊急法呀仆街

拉 不推文

要有意識禁幪面法只係第一步

唔關事，所有嘢都係第一步

一定係試水溫 話要加辣啦 要聚焦緊急法

Be Water Hong Kong
V for Five Demands